正評既DSE雞實際分數會比預計高3分

負評死全家

本身predict2分 現在有望5分

本身預自己全U 以家都有3分

Ok

0+3

35+3

有三科拎S

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

樓主死九族

其實要靠呃自己黎打飛機
真係好on9
入唔入到自己心知架啦

留名